法唔法國未婚懷孕嘅耶撚特別虔誠?

唔係串唔係反話
佢地係向性母致敬
堅係虔誠

想人相信佢地係俾上帝中出

我一直覺得瑪利亞係俾人中出搞撚大咗，搵上帝食死貓

聽講帽完話自己聖靈感孕
如果男友係耶撚通常過到骨

耶撚神交凡人真係識條鐵

你好,本人剛加入呢個討論區,唔識PM你,希望唔好介意呢度問你,因為剛剛見到你在之前其他貼內提及 (平時視力正常,無咩近視,少少散光,唔洗戴眼鏡但望一d pattern時,例如間條或格仔時,d影像會 distort咗,好似熱空氣令到影像浮吓浮下咁,雙眼睇嘢先會發生,單起一隻眼睇又正常) 呢個眼既情況,我太太同你一樣都有呢個問題,而且已經幾個月,最近更加因為咁而沒有再工作,佢已經做左好多唔同檢查,包括照CT,照MRI,驗眼等等都搵唔到有問題,仲睇左兩次眼科醫生,都係無改善,請問你已經搵到原因或康復了嗎? 因為睇某些野會浮,令我太太間中有頭暈及經常疲倦,希望你可以回復指點或大家探討一下治療方法,祝工作順利及生活愉快,謝謝!